其實香港或中国政府可以收買班細路唔好搞事

何君堯都識講六千萬美金可以搞亂香港， 政府出夠一億二千萬美金反收買班示威者唔得咩？

屌 無錢呀

咁就係
求其一個顧問研究都唔只

一人一億美金

一人一層樓個個都變港豬啦

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

其實起幾條行人天橋已經差唔多

屌 填海嗰一萬億攞黎派俾後生仔已經冇人出黎反你啦on9

中銀已經知錯

D錢係中共大佬收 會益你班示威者

中央冇錢呀， 唔係點會咁多提款項目

啱呀

六千萬美金好多錢咩？
200萬人嗰次，每人分得 30 蚊，為 30 蚊俾人打到頭破血流，邊個信？